我求下你哋入嚟推下！我個心好L痛！

我求下你哋讀得書多嘅後生仔，張今日發生嘅所有事推上國際，開真熗又有，中熗嘅又有，現場冇反應嘅又有.........唔該唔好淨係比班死黑警恰尻我哋而佢哋三個月來一D事都冇！我哋呢D廢佬讀得書小，求下你哋幫手！

希望你哋幫手推下

幫幫手推

幫手推下

推唔郁

自推